美國佬示威搞到變洗劫掠奪算唔算證明玩玩具拎人智商下降

法國佬示威玩成年都未斷氣
美國力架示威搞到變暴動搶掠殺人
算唔算係對足波撚同玩具撚智商對比既最佳例證

令

但係你踢波踢到字都打唔岩

人有錯手 馬有失蹄

我唔識踢波
你柒咗

唔係nigga智商問題？

力架都無智商點會有智商問題